香港搞到咁不如直接攬炒啦

我唔撚介意出戒嚴令出緊急法